肥 媽 又 黎 海 狗 式 震 音 ....

好難聽呀

愛你是我的生趣

第一眼睇 好想嘔
第二眼睇 後面兩條女正呀喂